iPhone 9

今日有冇呢

無限接近

之後14日係關鍵

出左啦

冇啊屌

仲有 10pm

買咗比卡超黃色

香港時間0000啊

依個post可能成為史上未出機就爆既post
多謝各位手足

覆錯

係咪因為太多post

Est 11am
係香港夜晚11點
一個鐘後

EST唔係同香港有13個鐘時差咩？

咁奇怪

Infinity phone

lemme google it for you

夏令時間呀依家

OK，明晒